係咩野令你有動力生存落去

有咩係令你唔想因為死亡而失去?
你生存既意義係為左咩野?
有咩可以令你覺得活著真好?

體驗人生 嘗盡酸甜苦辣鹹

我阿爸阿媽對我既好

屋企人

男朋友同屋企人
唔想到無機會報答佢地對佢地好嘅時候先嚟後悔

屋企人 對世界各種未個既新鮮感 想識更多唔同既人學唔同既野

一定係屋企人

無
想死
不過又驚
依家行屍走肉咁生存緊

興趣

多謝你地, 簡單一句說話令我諗返屋企人對我既好
原本仲係覺得佢地對我好令我好內疚好大壓力
唔知生存為乜,做乜都好冇動力, 愈諗愈負面
但唔知點解一見到你地簡簡單單講完屋企人三個字又會無啦啦崩堤
多謝你地, 心情好返好多正常返
多謝你地

好多年前已經想死
不過真係實行嗰時會淆哂底
所以我成日覺得自殺既人真係好犀利，唔其突而其來發顛跳樓嗰種

btw，唔會再唸自殺，hea住咁過，因為白頭人送黑頭人一定好傷心

想發達得到物質同虛榮 想比到屋企人幸福 想朋友以我為榮 但係現實總係一無是處

未睇夠個世界

前一排有諗過死，但仲有自己理想同埋兩個好重要嘅朋友 所以依家仲生勾勾

已經經歷過兩次死亡，所以隨時死都得，無遺憾
不過我想睇到未來，係好係壞都想自己親身去見證
就係咁繼續生存

身邊嘅人（屋企，好朋友）
夢想
同埋 好想睇到自己有返啲啲成就先死

屋企人對自己好
一想放棄就諗起佢地

窮

女人 仆野

唔係講笑，我係想生存到2112 年，想睇下嗰時個科技發展到咩地步，係咪真係有叮噹同埋時光機

撇除呢樣，我本身有好多嘢想做、想試，我估呢個都係我嘅生存動力之一

例如：想喺百年歸老之前試一次拍拖、咩係真愛，我唔介意四五十歲先搵到一個適合嘅伴侶

女朋友離開左我想死，因為某啲事差屋企好多錢 雖然冇話要我還 但我唔還對唔住自己。所以想還番曬啲錢先諗離開地球

唔洗離開，大家都要在地球受苦，直至死去

課金中好野

錢 資本社會錢可以令你得到既同做到既好多 為左搵更多既錢玩更多既女人 係我生存落去既動力